有冇人覺得母語教學其實係好野來

香港既中學生有幾多個真係可以完全掌握學科既英文～ 我諗少過1成～
學習既興趣係好重要～ 連睇都睇唔明、有幾多人會咁有心機去查字典？

而且其他學科用英文學，對本身既英文水平會有幾大幫助？

用英文學習來改善英文水平根本就係本末倒置～
對學生係好有影響～

董建華既德政，比逢中必反既垃圾搞死